friend搭friend咁識落去,有冇可能識哂全世界既人？

先唔好講我呢啲冇朋友既毒撚
呢個問題思考左我好耐了

唔會 有D毒撚冇朋友 識5刀佢

Six degree of separation

可以識到毒撚嘅父母

唔可以要randomly pick 6個人
Btw 之前facebook研究話只需要3.57個人就可以

其實有學校教師, 就擴散得好快
因為香港得四百幾間中學, 教同一科嘅教師很可能互相認識
即係我嘅中學老師同你嘅中學老師很可能互相認識
咁樣好快連接哂土生土長嘅香港人

時間性問題，夠時間應該無問題